！！ 西 環 要 撒 ！！！

你可以話我唔尊重前線
但上次比人拉左咁多個手足 人地一早佈重防
唔好再死守 轉場 真係be water
好似黃大仙 紅隧咁玩

現場消息有人轉場去cwb
睇佢係咪係好似721咁話因爲上環衝突
所以警力唔夠分配？

撤

只要堅守"不被捕"
點玩都支持

轉戰銅鑼灣
BE WATER

班警狗最緊張西環
銅鑼灣一向唔多理

2014係，今次都係